建制派係咪議席數唔太可能過百

50都未過，郁得超慢，賴你地個林鄭啦，咁自負，死都要用水炮車解決政治問題

係

應該有80-120 STILL好多紅藍區